李嘉誠及李澤鉅再增持長實集團 (01113.HK) 合共46萬股

in 曱甴王 we trust

0.01%

佢都出左手好多次

本多終勝，愈跌愈溝

不如佢聽蕭生講，用d錢黎買FAANG好過買佢隻舊經濟1113啦

利申 @40.9

41.3

41.45

賣哂去過英國發展啦

50蚊有貨

我睇未必到...